法律JJ入，差佬扯人戴緊嘅口罩唔係犯左搶劫罪咩

Robbery

(1)

A person commits robbery if he steals, and immediately before or at the time of doing so, and in order to do so, he uses force on any person or puts or seeks to put any person in fear of being then and there subjected to force.

如果佢有需要見到人樣，咪叫個人自己除，扯完之後扔，唔係犯左搶劫罪咩

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

班垃圾犯撚左幾萬樣法啦其實 再嚴重既都大撚把
佢地需要遵守法律架咩仲?

口罩係個人財產都可以扯
即係攞人錢包啲野都冇事?

你仲認為法治有用

告得啦?

咁如果你覺得冇用嘅話係咪叫佢哋唔使出示委任證呀

法律仲保障到市民架咩

又話要追究到底
咁依啲搶劫點可以放過佢呀
可以坐終身監禁喎

所以我不嬲唔講，你講完 佢會出？

仲有法律咩
警權>>>>>>>>>>>>>>>>>一切

唔好習慣對方破壞法律
有唔啱都要講

冇人理你講唔講

咪就係

push

學術討論冇人理

口罩點計都做唔到武器啦

笑左，依家仲同警佬講法律？有用咩？

Agger 永遠都唔可以習慣
你慣左，漸漸黑警有幾仆街你都會覺得冇問題

咁同佢地講乜
係咪要攞多啲資源都有問題?
有乜好笑?

推到50訓覺

人手置頂

軍政府係唔需要守

推推推

冇

推

其實你講呢啲論調有啲咩作用呢
不如集中返喺
究竟佢哋其實有冇犯依條法好嘛

then?

如果真係唔依例做野咪比記者多樣野追究

then 乜

你唔知而家狗大過人??
做乜都得

點追究
念力？

即係
咁又點呀吹波波？

到依家一個學術啲嘅回應都冇

咁依2個月大家做緊乜?
依你講法都係林鄭同你講咁又點呀吹波波

首先 現階段同差佬講法律已經係戇鳩
仲要話扯口罩=搶劫
唔好咁天真喇 醒未啊
佢打到你隻手得塊皮連住都唔會有事啊
清醒下 唔好以為咁樣係搵到差佬把柄
出下黎 就唔會再有乜野啊蛇無委任證
扯口罩係咪犯法呢d思想架啦

大律師公會出咁多聲明，政府有理過嗎？

你係咪唔識中文

追究到底嘅意思原來唔係話警暴有問題咩?
警暴問題就係源於唔跟例做野
然後你地就叫人唔好理例?

第一句已經end左你topic 啦
你咁既語氣知你咩料啦
不推文啦大家 條友旨在推廢po啫

其實我想問問，檢控官能否直接向濫權警員落charge? 下下都要經黑警，黑嘅都變返白啦

end左啲乜?
咁大家每日做緊啲乜?
講撤回修例唔係法律?
收回暴動定性唔係法律?
雙普選唔係法律?
獨立調查委員會唔係法律?
撤銷對抗爭者控罪唔係法律?
你其實知唔知自己做緊乜

發覺有啲人真係幾蠢

。。。醫學驗你腦？

又話集合黑警犯罪list
又鬧樓主on9
係三毛定風向撚啊？

唔係，而係人都鎖咗入納粹集中營
聽朝入毒氣室
你仲追究緊拉你嗰陣講咗粗口啫
你雙腳離地人都精神啲

不推測
目的都係想法律JJ解答

你囉。你有眼見幾齊心

就算用你嘅例子
我想問
我追究講粗口嘅同時點解唔可以追究送人入毒氣室

condom仔好快人清算幾萬條友慢慢坐啦

同意

43upvote 3downvote?

啱呀
瞄頭射殺平民、恐怖襲擊平民、攻擊記者、攻擊醫護、拒絕醫護進場救援傷者
全部都反人類罪行
搶劫罪只係小兒科啦

啲法律人可唔可以出黎做到多啲嘅嘢？
可能你話要救比人拉咗嘅義士已經無訓幾日，
但係就咁任由啲狗咁落去只會令更多無辜嘅人受到傷害。
究竟係咪已經無咗法治啦？

樓主，夜晚好多0.3帶風向係咁的了

巴打你做得岩

用棍打到你爆缸都冇事啦

97 機場
98 美領

有，你習慣左就仆得街

刑事毀壞

之前的士呀叔比黑警偷左5000
黑警打死人都好似無事

亂打人都冇野
扯你個罩又點

辛苦巴打 我地要提醒其他手足 唔好習慣
唔好再好似五年前雨革咁錯

跪求法律JJ

係

民事索償佢

5大訴求都終歸係會變法律問題
唔明點解會有人習慣

有無法律人教當事人點告佢！
唔好習慣黑警犯法
未有麻包袋
就先告9佢
煩撚死對家！

警察以所謂崇高嘅執法之名帶頭破壞法治

你繼續笑 你由頭到尾剩係齋笑？

香港人最煩！
就煩撚死佢地！

我覺得係 口罩都有價值

告唔告得入都好,呢啲要keep 低
人地唔講法律係佢地嘅事
我地俾人打緊係要講法律啦
掉轉玩火魔法個時先唔講姐
等法律jj 做野啦

如果真係犯法 手足比人stop and search個時 有記者影住的話 啲花生友都多樣野聲援啦

有幾多隻狗暴力過朱sir

不如諗下我呢個問題啦，宜家要凌駕警隊，檢控官直接起訴濫權警察，我諗法律界有大部分人都係有良知同相信香港法治機制先投身法律界，跪求可行性

就係唔知點追究
佢地犯左好撚多條法例啦根本
但除左個監警會
有無法律jj可以教下有咩方法

其實可以試下告 但要當事人搵律師研究
好多受害人其實都可以告 有晒片 但唔知點解依家一單告黑警既case都冇

樣樣法律都唔講咁不如直接比建制狗推蒙面法啦

無撚有錯

朱蛇而家睇返真係濕濕碎
踩手扭手坐頸呢啲惡好多
難得有個見哂樣嘅搶人口罩
做野啦好嘛

Push

有人開始告一哥喇
應該會陸續有黎

係普通襲擊

罪名唔算嚴重

容易入罪

但要留案底

警察係唔可以有案底㗎

請受害人 報警

所以警犬衝擊香港法治 無法無天
好快就到你哋嘅死期 講緊你啊 死黑警

咁講啦，要構成robbery 要先有theft 先，構成theft有兩個mens rea分別係dishonesty 同intention to permanently deprive the property，警察除口罩係為確認身分，好難判斷有dishonesty，而且佢除完囗罩放落地或者比返當事人亦未必構成intention to permanently deprive,所以冇theft就冇robbery

利申唔識鳩up

黑警

印象中許智峰峯搶手機都係咁樣比人入

推！唔可以習慣！

呢個問題幾得意，我嘅intuition係唔會係犯咗robbery
See PFO s50(1B)(2)
個重點應該喺”all means necessary”

屌，唔好再講法律無用依啲撚屌野
無用既話，你就唔好話咩調查黑警、撒回惡法
大家比啲建議性啲既意見
唔係各有各做架咩？

你咩都唔做，咩都唔追究，咩都唔試就真係無用啦 DIU
口罩應該係個人財產
有冇法律JJ提供意見？
利申：商業法撚

其實呢d 點可以煲大做藍淺藍中立文宣，警權大到咁，見你有錢唔抵得，一句懷疑你係通輯犯，懷疑你隻名表係賊裝，搶走你，或者掟爛佢都得。

屌, 而家D狗有免死金牌, 仲同佢講法律做乜鳩

但佢無比人告robbery而係common assault 有犯罪或不誠實意圖取用電腦以同阻礙公職人員執行公務

照去報警，如果話係投訴科處理，就問點解刑事案不能報警

我朋友上次除完比狗確認身份之後帶翻 之後狗又話要影相 所以格硬除 咁算唔算dishonesty? 以我所以法律比佢stop & search 嘅權力係唔包括影相嘅

會唔會係DOJ覺得入依條太過份

認同樓主 檢控主任同大律師公會都出晒聲屌7黑警 我仲信香港有一點法治 點解d人覺得冇用係因為次次都係黑警做主動 搜證落charge再同律政司夾埋做9人 如果受害人主動告反擊黑警我覺得ok

另外我覺得乜7都應該告 只要當事人肯 再同律師研過有合理定罪機會就告 告得入固然彰顯公義 大快人心 其他受害人都會俾鼓勵企出黎告 唔好彩告唔入都可以話俾班黑警知 你犯法做錯市民一定追究到底

題外話 檢控主任屌過黑警講大話 未必再被認為係誠實證人 變相鼓勵大家大膽提告

我本身嘅直覺係在於個差佬當刻用武力搶去他人財物

所以我覺得問題唔係最終會唔會用咩方法歸還
而係當刻嘅行為

let say 縱火 咁先算
當某甲 放完火 之後完美維修哂所有野 唔等於佢冇放過火

襲擊罪可唔可以？好似俾人打甩眼鏡咁 同埋係人地既財物 破壞人地財物可以告咩

樓主言之有理 樓上個堆on9 以為自己好funny
已block 都唔知係咪五毛黎！

如果法律有用佢地係咪仲會唔戴委任證唔show no.

係啦

酷刑罪呢
持械傷人致殘呢
懷疑強姦呢

點解可以咁多人屌樓主
咩心態
成班只係識講話法律無用
咁咩都唔做就好有用？
最少樓主都提供左黑警多一樣罪證出黎
討論下係咪犯法都要屌？

理性討論
你報警或者投訴都冇用手
你咪最多民事訴訟叫佢賠返個口罩比你囉
只可以賠返你失去左個個口罩價值

香港法律又冇一定要佢道歉
到時法官咪叫你和解
你律師費 時間 抵唔抵

委任證問題好似關警察通例事？都係果句 要有人入稟先得 一日未試都唔好話法律冇用

依家仲邊有法律，城管式執法

追 絕對追 但要點追先 3個月每日都濫權 有狗比人告咩?

普通襲擊 入硬啦

入左呢條白衫 等佢冇咗份工

見到都炆

覺得個隻狗係犯左法 想問你覺得下一步可以點做

agree 但公職人員罪加一等?

識閪咩黑警

黑警早已經凌駕法律

黑警死全家

侵害人生罪，因為戴口罩係防空氣中病毒

Dishonest 嘅test係一般誠實嘅人會唔會覺得個行為係不誠實，而警察多數係誠實可靠嘅人而且佢係為確認身份/查䅁除人口罩，好難會覺得佢唔誠實而且根據警察條例50(4)佢有權檢取物品所以不構成dishonest

相中人可以告

屌死黑警有報應未

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

要全民都戒備

跪求一閱

你咁講唔撚洗收集黑警罪證啦
反正都無撚用
好似你咁做下鍵盤戰士就懲罰到黑警架啦
樓主搵到多一樣黑警罪證出黎
唔討論都算 仲要比你班仆街屌

好多人仲好天真
諗住用法律制裁警犬

但民事只count到個件物件損壞
冇包到行為本身嘅問題
似乎用民事嚴格黎講唔算係最合適嘅做法?

老豆搵仔
屌佢老母
死全家

咪小學雞喇，有鬼用

仲有普通襲擊

分開一單還一單 不麻目 推

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

到今日仲有人講法律
香港已經同第三世界冇任何分別

太撚天真

等醫護證明扯口罩會傷到耳

無no?

你咁諗就真係無用

乜方法都要試下架啦

答你 條例唔係咁解釋同用

因為法治已死

睇黎D狗仔好驚

老豆搵仔

告撚啾？告唔入啦！
佢話你要求佢扯走都得。
明講大話都得。
你同佢玩，佢只係叫你補充口供，
都可以浪費你幾年時間啦！
記者被打有哂片都告唔入，
你扯個口罩罰咩呀？

係都冇計 根本冇可以告鳩佢嘅途徑
唯有煲大佢

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

話你聽，而家警權過大到林鄭都管佢唔到啦

樓豬 你冇錯 如果一個人（狗）偷完野（扯口罩） 再殺人（濫暴行為） 唔會因為偷竊比殺人冇咁嚴重 而無視佢偷竊既罪名 錯就係錯 唔可以無視佢做過既行為

因果由國、容港治己

Robbery 首先要有steal
Steal 要 with intention to permanently deprive of it
應該唔算

不過點撚樣都好 佢用武力夾硬咁做已經係唔得 不過你點告佢投訴佢

哇

呢個行為好挑機喎
咩事要比你用咁既態度對我

識唔識尊重？著制服大曬？

普通襲擊喇，個人係冇反抗情況下，警犬冇要求佢除口罩就扯，已經係不合理使用武力

當事人要去投訴先，又有記者片做證據，又清楚睇到個狗樣，到清算日子到就會告得入

私了

太子站有次都係咁

唔好搭地鐵

今時今日，ar sir 大撚晒

係又點，邊個拉

佢地如果識守法唔會咁

無robbery, 因為無intention to permanently deprive (steal/theft) geh 其中一個元素, 但有battery/common assault

係，絕對係，知法犯法，罪加一等
香港人，唔可以麻木

講無用個d係自己放棄左應有權利，就算唔公義都應該用盡方法秋後算班狗算帳，朱經緯，七警都係受害人堅持起馬上左法庭叫有機會嬴有機會輸！你自動放棄就一撚定輸曬！

警察檻權、知法犯法一定要經法庭告，但法庭係咪可以出通緝令，要求犯罪警察出庭？

利申：非法律JJ

應該係 common assault 普通襲擊

民事

推呀 仆街狗

幫手推 冇法治都要比壓力

普通襲擊

又唔好一句打沈哂
陪審團否決權都好有用
同埋法律界好多都黃 612都請好多義務大律師幫手打官司
係班仆街狗專揀藍絲官嚟審案姐

請廣傳

你知道嗎？
世界歷史上，犯法次數最多的團體，原來就是香港警察。

請分享，好人一生平安

雖然捉到你嗰陣冇用，但係清算時有用㗎。

鬼唔知黑警唔講法律咩，但所有罪證留個record有咩壞

重信香港有法治？

同意
佢地唔守法唔代表我地可以由得佢

（合理地覺得）有權拎嘅話其實冇罪
例如拎走你呀嗎樽水飲
睇個官點判

認真答你唔係犯咗搶劫罪

首先我地要了解下何謂搶劫罪
(1)任何人如偷竊，而在緊接偷竊之前或在偷竊時，為偷竊而向任何人使用武力，或使或試圖使任何人害怕會在當時當地受到武力對付，即屬犯搶劫罪。
(2)任何人犯搶劫罪，或意圖搶劫而襲擊他人，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

最多普通襲擊 不過都好難入

犯法都唔係第一日 警政府黎宜家

突然諗返菲律賓人質事件

法律上 警方有權以任何手段要求對方展示面容

仲有法治？
同相信仲有一國兩際一樣天真

咁你唔燒咗座法院佢？反正個法院只幫政權

推
黑警 冚家剷

sorry, p牌回覆

大家唔好屌樓主住
我明白大家係覺得黑警宜家打人都唔洗理鏡頭
盜竊呢d少少事
拎出黎講笑大個口

不過我地唔好幫黑警搵借口
幫佢地合理化犯法既行為
就係因為大家開始覺得黑警做乜都得
佢地先咁會越來越猖狂

雖然黑警宜家無視法律
但係唔等於係可以犯法
上至殺人
下至盜竊
都係犯法

勿分化
要屌就屌黑警
搵到料就save低日後再清算

831 721 811

五年前我俾狗查嘅時候，啲狗都靜雞雞攞走我一啲好細嘅嘢（一張紙仔，我唔知佢哋做乜要攞走，紙上嘅嘢冇乜意思），又咁唔好彩俾我唔覺意睇到

我就乘機問嗰張紙唔見咗去咗邊時，佢哋最後搞一大輪（話佢以為係垃圾之類嘅廢話，我當然講到張紙係好撚重要啦），都要死死氣咁問番其他狗俾返我（張紙竟然傳到老遠嘅大狗度），因為我好清楚嗰張紙本來放喺邊同寫咗啲乜嘢

不過五年後就……以上經驗應該冇乜參考價值，因為嗰時嘅狗其實算有禮貌。但我覺得你有權要番個口罩，你留低嘅口水都係私隱呀，好矜貴架

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

[member] 香港法治就係你要先叫執法部門即係狗逮捕佢、再由政府律政司做刑事檢控、咁你話仲有無可能 #it3#dog [/member]